FIFA20 Ultimate Team 討論區 (302）投美隊者心想事成

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

我投咗美隊

不過睇個勢似係rabiot贏啦

+1

Rabiot

+2

美隊咁難連不了

+3

下下法國熱有咩玩

+4

講笑，其實我都係揀美隊
不過拉比奧同刀疤有綠線，rating又最高，應該都穩贏

啱啱先睇到原來rabi得3/3

幾時先賠返個意甲包

而家條中場pogba 神軒 kdb 條中場會唔會得攻無守

美隊+1 雖然出佢都應該唔會做 不過實在太多中場中

你打3 個Cm?

係 所以如果出rabi都應該會幾鈍

On9 金任rival要贏唔係問題，但可唔可以唔好西班牙+葡萄牙咁西 點撚贏仲要8隻

Lm

打撚左4、5 場先贏

用哂西班牙後防
中前場葡萄牙勉強湊到4隻入場即刻換人

神軒cdm

Summer heat都就完

普巴而家平過迪莊60k
btw有資源整SBC=/=有錢買人

屌贏1場dr個啲垃圾包都中重覆雲b

2 players pack都中到已經好好啦

80 nzoni果d 叫咩

冇sbc做開唔到pack

2players 中過2隻
而家15w加埋中咗4隻了

依家COINS市值幾多
想收返隻99美斯玩全疤 打幾星期

好用
硬
又截到波

轉完隊8場贏2場

有愛唔怕

屌自己 又手快快

鬼馬對戰幾好玩
戒FIFA良藥

臨完場絕殺好撚威呀又殊人 又閪慶祝full replay 仲唔係世界冠軍

moment杜sir nerf完真係頂唔順,好掛住當初成隻賓周仔係前面瘋狂搵空位入

食eng可能好啲

場場前面入埋唔夠後面輸

我都玩到全日無開過Fifa

好撚憎呢d人我入先都skip reply, 到佢入就full reply，同埋全撚部都係又free hk 又乜又柒，咪撚影衰哂

自問有l1 r1 係控得耐啲波係咁斬邊 因為佢開曬press同obs

巴打隊車係點

呢家埋門都差好多,以前成日掛網入,呢家可以狂射出界/射龍
冇哂以前個種有位即抽就入,食eng我怕2頭唔到岸

咁都唔會既 3個都分工幾清晰 神軒主守 Kdb 有上有落b2b pogba就要多啲手控企返啱位

仆街 點做到 我隻storyline tete就到手

$1.5 / 10k

窮遊

由其是入左兩球比佢反cup

巴打係咪叫myles類似咁既名

721一周年

頭先打左場好好笑

半場73:27 控球 lead 1:0 對面0攻勢

下半場開波佢自己就係後場係咁互傳 初初仲會捕下佢位 係度互傳左廿幾分鐘就無理佢

佢甩左波我又學佢互傳番十幾分鐘 佢又開press迫番我wo 之前咁多時間又唔去攻

唔係數字嚟

拉比奧特futbin好多負評

點夾chem又西又英又德
希望聽晚出隻美隊就唔洗用pedro右邊

想要美國隊長多啲

頭先打左隊一模一樣既全車臨尾罰球刀疤射對面雷斯頂住門口點知og

Moment zola打前定邊好啲？

其實三個都好難揀
美隊係玩開英超先會用

用過覺得打前好啲 條氣打唔到邊 打邊半場斷氣咁

其實97 finishing+91 shot pwr都夠做
應該入嘅都入到
反而dri太低而家都幾易畀人吸走個波根本搵唔到位射 本身4*冇得用moving scoop turn已經難搞

2m
Who for st？
本身用緊刀疤

West Ham vs Villa

兩隻都好吸引

可重複做 totssf guarantee

Repeatable totssf any sbc

82個價再硬D

左翼雙5*

又係lw 雙5星 出隻右邊得唔得

Son係咪會冧價

勁到 不過維拉難啲贏到

出個廢既repeatable totssf sbc 有咩用，夠膽就出repeatable 88+

應該大跌 十幾萬就砌到

都唔難啦 兩張英超 就搞掂 son無肥當都難連

Summer showdown喎 +3/+1/+0

Reputable 中左梅拿
不過都照屌

都係後悔無整到維尼，perfect link mendy

同尋日個包一樣
𨳒你老母閪ea

癲都仆街 打邊當咗佢end game卡

中87祭落去再做

FS tie仔定新嗰張LB？

Until u score

有新玩新

唔係好想砌黎去
好攰

有個一鍵builder 既

不過要小心

差十幾班喎

其實我差隻綠朗同de jong就完team
砌82真係just for fun

係咪即係兩隻都砌哂

做咗兩包
Moreno+Benzema

由88-》88

Ok wor

tots包做完一次再祭落去又中返同一隻
以為又有bug

呢兩個位冇人嘅話，開個451連到
其實好抵

換肥當打和

第3包muller
暫時全部賭贏EA
不過唔敢再做落去住
驚佢燒晒我啲肥再出其他sbc

93 Rafa 小勝

Twitch prime pack中里山

好彩你提一提我

不過得隻87老山龍

做左3次 神軒 hakimi同埋k league 92巴西

做咗兩次 得87 同88

突然間勁撚多90+肥

做4次4隻mls中間個隻連中兩次
美職guarantee嚟架

儲肥料既話同聯賽係好事

中83

我每次做都祭張90+落去無哂80頭卡
唉做到唔係出mls算

我限自己唔拎86或以上做
冇肥就落返去做81+/82-88

86英冠gk換到隻oblak番黎
兩枝旗好似，本身仲以為出番同一隻

Vidal 任中
又可以free返啲錢

想問下92嗰兩隻
贏咗嗰隊會加幾多？

3

世杯巴貼邊隊

淨係會做雙5*
LB 用唔著

我之前係用FS tie
所以係時侯要換

救命

打鋪機無啦啦比人屈我串佢

打場dr 輸緊之後反cup佢 佢之後自隊兩球以為佢刷任

點知移龍offside trap比佢又唔射 踢個波出界
我再開波佢又搶 搶完又踢出去我撚知佢想點咩 唔幫佢又話我西 問佢又話我串佢

後尾發覺左佢同女乘客有啲相同之處 既然佢純粹當我係出氣袋 我唯有做司機

你都幾好脾氣

做咗5包，無中過MLS,沙地,葡超以外

用左mbabu真係返唔到轉頭用返雲b覺得硬係差幾皮 依家老閪都用icon連7chem

如果想用全守cdm icon會炸開人搶波既話邊隻好啲mid韋拉手感麻麻

moment joey moment rij moment馬基

打場dr啫 咁谷氣血壓都升幾度 身體健康要緊

moment joey

我中咗左邊嗰隻

我再做3包中多兩隻美職

下星期試下呢隊
派彩掃埋碧基同艾巴就搞掂
打4321傳控

5 chem 屁

玩落問題唔大
屁始終係屁

ea會唔會唔再出高rate sbc 見大家燒卡做upgrade儲肥 低rate squad又唔捨得祭隻92落83 squad度 格硬買out pack 既普金 結果攬住堆肥膏完game

Btw蝶巴 lenglet食anchor比shadow好？

差不多，我追求硬多過快

joey

danilo

仆街 早左賣de ligt

擔泥佬

好彩整咗,諗緊丹尼路7chem定卡華積10chem好,卡仔用落好鈍好慢下

隻查斯古特要睇埋今round英超咩情況先

而家變左太多肥
無哂81-84 啲人...

雙5 唔貴 outside foot

off chem 唔+3 都夠用

加埋就bonus

已砌

做咗兩包
屌你老母

做一包應下節算
佢遲啲實出5大聯賽repeatable guarantee

加三點 尋日就咁食anchor已經好勁

暫時中梅拿+ 費蘭甸奴

有無人諗住瘋狂做TOTSSF Guranteed

加完好大機會食engine 夠用

諗住狂做81/82-88 upgrade
再隊落去做totssf guarantee

個爛鳩app更新左可以filter所有rare了 前中後filter bug都fix左

奧祖亞

做白銀升級都中

下拉式menu真係好煩,如果想打字iphone個keyboard又擋住你去揀人名,唯一用途就係去recover quick sell嘅人

用squad builder點樣sort

其實prime rio 同blanc重用唔用到！ 用緊mid rio 加smalling 守得好唔穩

啲 82升到
想瘋狂做都無錢

82-88 upgrade

啱丫
9成出82

81+ 出 81
82-88 出 82

咁我好啲
每做2-3pack就會出下83/84

81+ 終於出隻pique

我想要呀屌

很想要吧

星期四肥料價 自己買算 唔洗搏

你上次E都夠買有突啦

tots拉膠就嚟跌破700k

可能中隻99呢

講真 依家唔拎神獸隊都唔洗旨意挑戰E
留低既人勁左
隊既差距細左
20-22W 都打到 , 23真係未必得

Moment rio仲好硬

做完verdi開pack
Walkout 法國cm! 里爾
Walkout 荷蘭! cdm
不過就算荷蘭cb都仲有國米呢個伏

呢個upgrade 真係伏，留普金之後整85-92好過

張擔泥都幾跨張
本身base stat都已經好高
加3點應該全Game Top 3 RB

85-92肯定會出番？
問題係宜家81-82既肥好撚貴
逼人焗做82-88去拎肥做repeatable tots

其實我覺得82-88 中獎率幾高
7隻暗金換到至少82
同埋個陣85-92 D CHEM難夾到癲
343 70chem 好多時都要買人補
d 銅銀卡燒得7788 下一次出就辛苦

我屌你老母呀

我中過83.....

即刻祭落去tots gurantee，屌你重衰

黑到

下一隻仲唔谷底反彈

第三包屌你老母

對面拎隻Vidal拍埋黎 一撞就無左

有咩好屌？

真係要叫你第一名

第一名

ea: update一下大家 留意下次update

繼續working on..

完全無schedule

Fifa 21出嘅時候會賠返俾大家

Toty kdb打cdm唔係好識用咁
係咪手控佢撞落人地到？

Icon仲有3日就完
出左d垃圾tots可以再搏下

Cut ball line 好D

而家都係得最top嗰4/5隻勁過而家啲新卡

試多幾場先
本身用開prime 春卷+ 哥列斯卡
如果唔識用 賣翻出去用普巴算

可能完哂d sbc先派

上年EA 8月中都收爐 無再更新d sbc

今年唔知點呢

基本上90% 用唔著

KDB直情自動防守
人地係禁區頂拎波佢可以從後撞鳩人
又可以手控撞人

我個張唔係tots toty黎
不過守轉攻個下真係差好遠
kdb順好多

toty都夠守
真係差唔遠 就算自動波 佢守波都好過普巴

你地會唔會將d 87+既tots再祭落82 rate tots sbc

要啦
d高rate肥根本冇撚用
82人仲難拎

Why not 拉高rating

諗起星期五之後可能無promo就唔想買人玩
繼續抽吓tots算

賣晒啲tradeble肥all in 81+好唔好
btw有無ching知tots insigne同sh verdi食咩chem

有無leak仲會出咩
等左成年都未出曼左閘

唔砌熱？

我諗會仲有多個既

Hakimi 但免費都有mbabu佢嘅作用已經無咗

我做5包
5包都一張92+ 一大堆80/81

92+

451連sancho囉

我奴足咁多隻
但有用既得般奴
其他全部做肥啦

我好早祭左Mbabu
唔知點解覺得唔勁

Danilo升埋會有幾勁

唔啱手型掛
我用佢撞散晒啲tots
有時俾人神力痴返粒波就另計

上次ultimate guarantee sancho我中咗神軒

訓左成年？
羊同fabio

果時佢就黎做爸爸 無咩玩

黑警巴眼中只有Shaw同Williams

新仔都還好
shaw

每日撈底炒肥料藍，一日輕鬆15萬

10包卡祭卡咁做
最尾得wanb

81+ 荷蘭cb 95

硬係覺得成日失位
依家用LALA 非常好

我都祭咗 勁就勁既
但冇愛唔玩啦

原來futbin like 數pulisic 大比數拋離緊

Mbabu有舗癮走入中間
成日放條邊俾人跑

除此之外無可挑剔

仲講我就射喇

一包出韓國cb

入中路真係搞唔掂 領先緊嗰陣對面打442會係咁失位 然後就劇本

Btw 我都係用lala好上手 下個禮拜試tete

Illic 56k

尋日五萬

尋日telles跌停到14萬，今日又爆翻上18

本身想砌CA

但砌左隻查古 已經無晒位容納CA

阿記果隻都係好多like數

見到5/5 就算佢真係出ca都唔會夠呢隻做啦

對過咁多隻 lala 真心最難搞
不過我自己冇用過lala

8 chem vidal or 8 chem pogba or 8 chem de jong 好

最啱用 都係 Lala / Danilo

琴日對vidal dejong
比人扭撚到我頹 只有對面撞人

集氣出summer heat拿卡

danilo升埋應該最煩 base都98防90 strength打中堅都得
但我自己點都入唔到隊冇做

好彩美隊係尋日出咗隻55 hassan之前投票 如果唔係難啲有機

中堅試過真係唔錯 幾撞得下

8 chem 95 Danilo 定10 chem lala

應該95 Danilo

Top RB

Mendy Top LB

後無來者

成個倉得返唔夠30張金
其他都係special card或者銀銅卡

路維巴

我解gold weekly obj用佢連隻牙朗, 之後入場再同卡華查換位踢中堅
隻野真係幾勁, 對手用佢踢右閘, 我入場換RIBERY出黎踢，對住隻DANILO比佢撞鳩死, 下下TACKLE都截撚哂

點解toty de jong嗰價咁硬 勁好多？

可以用佢來搭雷斯

雷斯我都無整

等睇撚狗出rb施美度

無玩好耐 成個人健康左好撚多

有無hkbn 師兄都有speed up lag 既問題
即係定撚左格之後突然勁快
有無方法解決？

Ribery而家好似野野都俾d cb後追番

我都係Mbabu轉擔泥
擔泥落腳好準，一下殺埋去好少俾人痴番粒波
可能因為Base def stat本身就贏Mbabu

因為停左產

但差價有啲誇張就黎差成倍 其他toty卡同tots卡都冇差咁遠

咁TOTY既稀有度 真係贏TOTS幾條街
有代表性D 玩落其實一樣

路維

介埋賭波啦

今年除左toty咩卡都開過

堅係難中

Toty係勁d，之前只係差8-10萬會買toty，但呢家20萬就tots算

屌你老母個draft做mud 9，呃撚咗我兩次入去點知個 server hang 撚咗，一撚場都未玩過，EA屌你老母臭西

痴撚線
啱啱打咗場冇後衛咁
啲後衛自動行開
手控追波跑得慢過麥龜
對面點射都入

戒左賭乜都戒晒
日日最少操一課

rival係咁 可以連輸幾球膠波
block到再射/搶到波但零秒即送返畀對面/勁窄角度射後執雞/角球直接頂入/自動輸12碼

琴日有場係連續呢幾樣嘢一齊發生

玩咗幾年第一次中咁嚴重嘅scripting

Joe Gomez係咪冇拉膠varane咁勁 個價硬但冇乜人討論咁

個app都終於更新埋個filter

你中世三未

操呢d?

base def stat對最後拎唔拎到個球權好重要
夠高嘅話搶波嗰下都清脆好多

人地落底傳中我隻Ter Stegen方圓10里冇人佢唔撚接實
直接手鎚打落人地球員度射空龍
dklm即刻熄機唔撚打，痴撚線

龍門接傳中波成日都有呢D野
你以為佢會接實就冇啦啦拍出黎
有時你見禁區成村人佢唔會接到，但佢又可以接實

荷蘭旗-> CB -> Ajax

我都係 㩒search 連睇個ping數個畫面都無就話連緊對手 load陣容個畫 11張卡都係黑咗
之後就dnf on99

唔會啦 望下國籍 再望下數值 再望下兩腳既腳
唔覺得rabiot有機會輸 最緊要有danilo 阿朗 仲有堆sh 法國 贏硬

打場DR又帶番去自己半場的波又full replay
你就咪撚叫Free HK呀嘛戇鳩
影衰晒

認同 呢隻本身都top3 好好用 仲勁過wanb
升完不得了

中條毛 細世都冇

FB麥明詩呢張卡真係bug黎
後備換入黎仲勁過隻刀

真
但有既我都想做返

今個星期打WL
我用呢兩隻 控場好正

加埋我隻影帝 掃哂成個中場

操依d
操返實淨個背同腹
打fifa坐太耐好鬼差

所以咪話
叫射呢啲名9成係閪人
啱啱打咗場冇啦啦shu鳩我

個肚腩

FIFA好多弱智仔

同問，我有時都會

後場玩skill move最弱智

有200k肥
賣咗佢做upgrade
留低等做sbc

輸緊Pause 3 次同輸左message 人

我宜家搵佢做sub 50零60分鐘就換入嚟
勁屈

如果對面串 eg-6入完衝鏡 擺低手制都衝住入
我會停佢30秒

ribery模組係勁重 幾啱打ST
maxi似neymar輕模組

蝶巴試完4321有咩評價
我早幾個月 同上星期 都試過4231打wl
落到場唔覺有咩問題 但戰績明顯差咗
已經打dr都用依個陣 真係唔知邊個位出錯

推一下先

我又無wo

你吉router 再分lan?

Draft 抽到Prime真朗
真係痴撚線合埋眼都射得入

無論咩原因禁30秒都有d on9

做任何閪野我都理解 浪費埋自己時間一齊等真係解唔通

係呀，吉左router 用lan 線插ps4

我直plug wan cable又無野

可能router 窒一窒

係 佢中意玩咩都好佢開心就好 唔會哂埋自己時間

Week 1 gold objective個閪任都唔知點做
個個神獸隊
四西四葡點夠踢

啱啱見對面4葡4西
送咗場俾佢

我pm 人，撞岩有人剩係刷另外2個唔洗贏既入波助攻先解到

巴打，係咪你
onxxxxxxx

西班牙後防加B華B費，開波換人

因為如果唔停佢 佢繼續自己玩 但我擺低咗手制 佢出界/角球/龍門球 都等好耐
而多數停完30秒後 好多都一齊擺低算
計落其實有賺
當然有總有一兩個停完都繼續 甚至停返我
利申：以上只限wl, dr我直接走場算

我靠pm人

所以之前Bruno 同Mendy 讓win 好正

放低手刷加橡筋 就去做其他野

你要入波衝鏡replay就做飽佢

入一球又要等電腦開波

我要試下
會打多D傳控
以前打442 就係拉闊陣形
左右閘對斬搵空間塞比前面 落底出波
總之就係 等人地堆埋一齊就快速轉邊 人多蝦人少
4321 炒下SHING仔個TACTIC睇下會點 應該都係狂猜多
考你禁區內功架多D

係我

打DR全部輸一球就走，D7落到去D8，但都繼續食緊鉛

WFH做左成日SBC 得番1xx張卡

投左rabiot

10個DRAFT入場卷
ONLINE無人打

用呢隊閪野打左5場先解完

Ching投票投錯人

同問...係咪除左用黎連VVD, TAA同binho之外就無乜用

LW位有兒子 屁
美隊都無用

Skill move 高手想問 Rainbow pass 點出?

有冇巴打仲未做銀任fdy ？

刷fldy 我見過對面花式斬波

好人一生平安

試過-6出到 但用唔熟 打咁耐只有遇過一條友一開波就狂出到尾

上星期wl開始 成個gp都慢到仆街

打完25場
24/24最高開83

佢係3*人都出到

呢d係咪唔關sm事呢

反智轉身lenglet版

Same

唔係 只係後場主要達仔同mendy係膽 同埋大部分人做咗fb militao 難link 所以gomez冇乜人用 但絕對係勁

好似要有花式招技 L2+斬波 0.5-1格 力咁 人仔方向前傳
可以試下kick off 個時試

啲人打draft都泊大巴+press係咩心態

我打offline算
輕鬆掛四場抽pack

Same
成日出高級黃金+大型黃金26 pack

25Win出好野
岩岩中左蘇狗

第四同第五包totssf guarantee
之前三包係92 hamdallah 88 德甲中堅 同 85英乙LB

反而two rare players出到呢隻

係咪今晚出ca/rabiot sbc

係

去到七月尾仲有咁多衝鏡full replay傻閪

真呀

呢班人現實到底有幾低賤
嗰幾十秒都要攞彩

好撚多空閒時間

冇rabiot得ca

thiago 左菇己夠做

應該㩒咗R1

咁今晚放咗啲肥佢算

4321 tactic & instruction係點？
搵唔到段片

大把人do

綠朗開始升
冇錢買

打draft都有傻仔full replay
好彩上力追和佢
最尾射pen射到3-1仲要quit埋
唔知係咪想射落海
不過計咗我贏

84+/85-92 upgrade會唔會出番 冇咩中rating肥淨

4231 cdm
Pogba + tots kdb
Balance stay back 點安排好

兩隻都balance

我覺得未必出返
堆tots同其他卡星期五晚outpack
81+,82-88 upgrade都係星期五完
分分鐘過完今個星期就乜都無
利申神燈

又啱
無諗到

呢隻game真係癲佬先會玩

隻Trezeguet 好勁下

1516 既快做

Summer黎講勁過明奴 唔差過 刀

我隻Pogba set balance 點都唔上 唔入禁區

專心做deep lying cdm 似乎仲好

成場比EA造，15射12中龍 入2球 ，傳落門前6碼過哂龍同我射落個後衛到 對面就3射3中入3球
追番1:2就識skip 之後就2球全餐 垃圾仔jasoncrazy

抽靚紅卡都唔俾 可能你用銅卡陣贏先計

條友好多前科

打邊定打ST?

法甲右路好好用

講真我見到啲紅包紅屁紅花紅kdb都會眼紅
但唔會send msg葡萄人咁on9囉

用普金win 可能又會話ea buff你先會贏

ST 中路

其實要整個閪人list 候選者入榜要俾5個ut巴打認證

Lala & atal?

又係呢條賤種

借左人ac黎打，好撚好用

最衰難啲+3 如果唔係隨時meta lv

唔係英超隊or 用icon 真係好難連

用普巴8chem算啦
salah

咁垃圾佢又玩 玩完又輸唔起

一個rw一個lw點連

Draft先多on9仔full replay呀

第一包就咁撚樣，唔追了

試咗季包廿場打前
入波仲少過打邊嘅sancho vinicius

齋玩佢長腿截波同交波
變左無咁鈍嘅ssk
不過幾穩陣暫時

唔追咪輸 幾大都打翻個和先

暫時做3包中oblak, corona同pizzi

LF RF 雙前

7 chem呱

7包戰績
Benzema
Muller
Salvio x 2
Moreno
Alex teixeira
Corona

中到高rate真係贏哂你仲要差隻CORONA全部都90UP

無做過 any tots guaranteed 個倉80-82肥仲矜貴過高rate肥

我賣晒啲tradable
用硬吹肥做

Game尾先嚟pack luck爆發

差唔多4k 1隻82

做一次差唔多40k

nonrare80 2k+

中咩

阿根廷rw

屌你原來挪威st都有伏

迪馬？

開黎見我

閪維爾

Console開 應該撚到

三分一機會

做咗兩次一隻88pepe一隻86羅馬尼亞who
之前做81+又出6連81
啲pack luck閪到唔敢再做了

牌面就係 事實係幾多自己諗

90
9.9
0.1

唔想打dr個臭閪gp，又想追rank 1拎un吹包，好撚痛苦

81+中87 b華同82 who
有賭未為輸

諗起第一日啲who 81+開tots vvd

隻施美度想點 玩到想喊

有冇巴打Fanny 下？

以為係夏蘭特實無死，點知彈件土超出嚟

唔中都唔知

用唔用300k 身家all in totssf

賓周馬最佳位置係咪打邊

到底點樣用得好drag back/守到
成日見對面係我禁區都用得好勁 又有啲0加速隊 等我埋去就drag 打到懷疑人生

我都中左2次法國st...

中過
再加荷蘭cb

當st禁區背龍拎波 自己覺得向上又好向下又好要做一吓dribbling 然後再反向drag back 比較易fake中堅

打場rival贏你，已經冇replay冇celebration
都要臨尾pause我三次
好大壓力咩

打右邊
用綠朗好定demb 好

中間有壽包同hl屁放唔到綠朗

一定係dem

要+3 唔難呀
佢一定要贏先護到級
西咸又夠分

今日對過幾場
拍極都拍唔甩粒波
有神力咁款

近13場1勝 今晚佢有咁叻仔贏到阿妓先仲有價講 到時就真係會考慮做

阿記聯賽無野爭，留力打足總杯啦

阿妓點會冇嘢爭 佢輸fa cup可以爭第七 呢兩場仲要大炒爭取多啲得失球

但係一向上or向下行一步已經被中堅tackle 咗

維拉西咸兩隊都係西波，好難估

你俾對面估到你想去邊

通常我會盡量唔郁先 等睇中堅郁邊面 不過如果對手都咁老定鬥企咁冇計啦

直接拍埋嚟背脊就甩

D3 rival成日撞到佢 真係西人嚟

最驚過一排又nerf
sbc人命運

如果中堅吓吓咁衝動拍落嚟仲好 向上向下一步佢總會失位

睇打法 其實cam都勁

我發現d3閪人多數熄pm

L1 call 馬包夾

Danilo up未

正常情況唔會
除非佢一早轉定人埋去閘拎波嗰下
呢啲波其實唔應該傳
傳波前望定對面有冇控定人封你接應嗰隻

如果對面冇控中堅
正路你控個波一下去safe area
對手跟去嗰個方向+出腳的話
攻方再drag已經射得

試下先，學到嘢

荷蘭cb同阿根廷rw一樣預咗係伏
挪威st真係無預過

cls

想問下大家
summer lenglet 好D 定summer 雷斯
唔該晒

我都想問

我會揀Lenglet

電欺未有特別感覺

差200k先買到moment zola
儲得嚟都完驚 諗緊all in 81+同tots sbc算

我差50萬先買到季花，等星期四派彩有奇蹟

無知一問 pulisic個vote幾時有結果？

同雲尼斯奧斯 比，如何?

1：00

買咗 用咗陣 賣咗

無打好耐
而家齋做sbc 個個星期五希望MM有奇蹟

差隻入game打邊嘅icon意大利st
好似無其他揀 恩沙基同vieri

刷出黎的tots夠做三次icon

維尼又快又靈活有outside foot shot trait打邊完美

Hassan 55腳打中路好啲 不過睇stats唔算好靈活 如果+3 boost dribbling應該幾癲

潘源良：入咗！一定入咗！

似入左

老烏啊仆街

而家得200k唔湯唔水咁
st用緊7chem insigne但想全部10chem完game
最想中壽詩 tots包+1-3m tradeble買cam屁
都唔知儲錢定賭佢老母好

中路仲有bruno, 邊個cam 好

睇你用唔用sm 唔差得遠 hassan冇咁好連

猩猩巴用緊 lenglet ?

今晚打左兩粒鐘dr
一場都無贏過
Dllm

Real?係就儲一儲啲肥先

Bwa 撞左入去？

美隊

又LW

美隊

德甲唔洗估了

呢一集究竟出左幾多集LW special card

Kante睇落幾吸引

pace dribbling差唔多爆哂stats 不過44應該都係有愛先做

仲要難連

大家都7chem
美隊會唔會同sancho同lv
隻sancho nerf到成個wl入得5球咁

Sancho打中間先勁
美隊竟然爆冷贏到

我中間比咗vini

英超d LW 位 不斷有新卡推冧市

RM Argentina

好彩唔係wing 位

用左幾場tots papu gomez，勁到仆街

冇左拉比o特得返matuidi佢7 chem夠唔夠做

得償所願

如果打lw, 做Hassan 定pulisic 好

查啦

Any totsf 中左Opara

要襯番美隊

捨得up擔泥未呀

10chem tots son+moment 福
定係
10chem查斯古特+7chem tots son

我會要tete 大家點揀？

tete 法甲rb

92

肥值三萬

奴咁耐10蚊都冇

升級中費甸,check價都係可樂價

就帶佢去打一個WL 再當肥祭

肥價追平左上年

meta價冇點跌

靚聯賽
國藉ok
RB位

實價唔止3萬啦
起碼5萬

Sancho玩到悶
入咗atal同lala玩

用落未知咩回事,希望用到

lala22萬可以執到了

今日dr個gp快撚到

50萬打包晒兩隻

doi21733係咪doi爺

唔識入隊

早幾日打咗條友又係 除咗隻moment杜奧巴其他一樣

維拉今場贏波睇黎可以賭下查斯古特

yes, lenglet 拍 電

第六包
之前戰績
92 Hamdallah
88 Hintergger
85 Curtis
92 Junior Moraes
90 Mariano

西維爾

Danilo 95

可以改食engine

爆哂def stat已經

已食engine

請問有無PC巴打有用SB fake shoot掛機glitch? 會唔被EA當用hack？我驚可能控球 傳球數嗰啲會睇得出？

韋斯咸原則上已經護級成功 得失球贏太多 而維拉似乎求生意志堅定 查斯古特搏得過

83以下啲肥咩事升到咁

Repeatable Totssf guarantee sbc

隻查斯古特會唔會勁過vinicius
會用嚟打st

5腳冇得比

隻danilo好撚誇張

搞咁耐果然淨係賠俾抽中community既人

估中晒

講撚左

之前仲有人FF 話好似Sancho 咁賠晒

垃圾ea

賠晒既話應該第2朝就賠左

真係諗多左

之前d人嘈應該開錯既先有得賠，唔係對遲幾秒開既唔公平，呢家ea聽你地意見啦

多撚謝ea賠咗張88 berardi俾我 有誠意到呢....

幾好玩 不過有少少雜亂無章
未搵到入波條明路係點

係咪有病 EA
洗唔洗出到咁勁

我竟然覺得Tie 仔好用過Mendy, 係咪有病

2 gold rare player

改食engine

攻得又守得

法國⋯⋯⋯⋯ST⋯⋯又撚尻我

情況就好似我咁
MENDY 食DEADEYE 角球開短打多隻雙5*

角球我cb 用腳入好多波下

賠pack中duplicate theo多謝ea

Def細stat唔係98就99

因為今集頭鎚太廢，heading 99+無人mark企定嚟頂都可以頂出界

做咗查斯古特係咪可以唔使理美隊

個手機app好垃圾，成日要重開

唔係update咗好咗咩

啱啱又對到你

埃及佬雙5星已經完勝美隊

ios

完全冇分別
我砌一個sbc，起碼要重開一次
用iOS

果然係ios

垃圾ea，而家歧視apple啊

成手rb所以無做丹尼路啊仆街

Rb之鬼

全盛期咩都rb都玩過了

最勁無做

想知 森保達夠唔夠做
唔係太頂得 HL SEMEDO順

Offline draft reward中alisson

用過Prime / Moment

Moment 夠做 Prime 不了

毛文top3 rb，prime普通貨色

90-95 rating 都有一隻

而家應該最撚勁

左men 右dan

全疤表示 對閘幾曳下
艾巴同施美度
仲要打進攻閘
中間用碧基好撚慢

打咗5場DR和晒
贏25場都唔係咁易

係肝啊哈利

贏10場算，贏25場重難過平時刷dr任

Home office

summer heat 幾時完 係咪完咗就變返totw

今日勁輕鬆，打左幾場我入1粒對家即走送場
有個仲要揸99朗同古韋

要一入即走先夠快做得曬

有冇belotti同verdi食評？

我都冇
見祖個勢咁頹 以為會打和
好撚後悔

尋晚25win 畢業了中間中handicap 打到想喊

美隊張相型撚到

Top 3 RB
1. 擔泥
2. Lala
3. Mbabu

Inception fc有
belotti好似麻麻 鈍+傳波廢
verdi就打cam同邊都勁 我都砌咗

不要再說了，成手RB無做到

我先得一半... 13場

ct 點set？

做sub 好過James
Dri 應該高一班

有冇人一齊report佢

贏過啦呢個 但果陣佢冇咩野

已經成堆sub都想砌佢
tots迪馬 拿尼 moment fati sh james kubo
仲要係舊衫新衫柒到

Jackmu用全曼聯係呢度巴打?
GG

理想：睇比賽抽毛文韋拉
現實：睇完得條毛

lf st rf 都係get in behind
cm 左右兩隻bal
中間stay back , 3隻都cover centre
lb rb 我揀 balance attack

波衫都無

tots werner 打前定打邊好

請問咩係draft exclusive? 即係今期隻Kante , Walker 同Saka, 剩係玩draft 先會用到？其他DR / weekly champions league 用唔到？

尋日我有掛 得幾k viewer都可以毛都冇

今晚幾點再有？

一晚要贏5場都已經好辛苦，D6仲難打過wl

今日聽日都係1600

之後keep住都有 但時間未知

exclusive for draft

想搞搞右邊同防中

Demb/95朗定atal好

我又返去跟呢個setting試下先
之前用過4321 發覺中間CM攞波後
側邊既隊友企哂係度唔走位

唔該哂，咁早就有

dllm 都唔知玩乜9 隻alba一野撞開我隻普巴

我諗法係用中場主控
基本上控球一定要到60%
我三中場分工好明確
馬圖斯：留在禁區邊沿
DJ: 退落中堅
普巴：balance 插入
主控時 三中場不斷互傳 再call馬/普插上 有位先傳
冇位就繼續傳 call埋翼行近幫手
有埋普後 用到5sm 比起用般奴打中場 仲易搵到空位
前場就好多時中間互傳間 一下彈落禁區邊 靠5sm搵位射
之前用過ibra正前 但機動性太唔惦 配合唔到

成個陣好依賴中場 一定唔可以亂 一亂就廢到仆晒街
好玩既 但始終冇4231咁meta

FIFA20日常

點解唔用hermes

做3包tots開2張Rafa做乜撚野

迪莊退落中堅就好似有D哂
都係打主控多
CUT左D跳舞環節
但多左LF RF 打側撞射機會

今個wl用呢隊希望11到

push因為我Google 過ea ban人account話其中一個原因係用glitch

高換返簡會好的，巴哥要up做moment先可以用

唔會，呢的都ban，呢度9成人已經ban左，果個係ea 自己類似bug既野，仲要唔係一定得

我又唔覺 反而佢防得好好 仲可以做轉守為攻
依個位啱曬佢

有無人試過個game無啦啦自己幫你開obs
之後d人無哂氣

我都想無錢換

冇林伯既車算係車咩

領隊

試過 半場紅氣

60mins 99 stamina都斷左氣

Dr成日有 之後我慣咗周不時㩒出嚟睇

對住的爆機後防，林伯十場都未必有一場交到功課

Atal打邊得唔得架？

幾多人當atal係寶

咁試下3先
聽日開pack大平賣？

上個WL用鍠打左一半場數(一半用另一隊輪換), 緊緊17wins不過守得好辛苦，為左慳錢用不死人打中堅

vidal 加dejong勁到
用普巴加dejong好似得dejong守咁

我諗住Kessie + Vidal

第一次玩單人Draft (撳錯咗）
想問難度高低係咪淨係影響完場後拎到嘅Coin
但唔會影響最終獎勵（當都係4勝的話）

其實唔影響

唔影響，打咩級都係同一個（未試過最高果2級）

咩難度4勝都係出嗰幾個pack
掛beginner 4場輕鬆攞pack

廢pack
好似3/12 pack 都無

多數高級黃金+大型高級黃金26
玩咗咁耐今日第一次出gold players premium

得嗰幾千人睇twitch
EA人人派一隻都唔會玩爛隻game啦
孤寒到

大型高級黃金26中呢隻

今朝中alisson
差70k買到zola

之前好幾個SBC都送token未用過
咁撩低難道掛下機拎下pack算

我exactly係咁
打咗兩次online贏得一場
對面又衝鏡又盛
全部掛offline開pack算

真心
係咪beginner同高都係一樣pack
係我就9掛算
反正hm office

岩岩贏左一場DR拎pack

加埋195

Btw vvd duplicate untrade?

之前買左一隻

中2隻tots仲要96 99既機率應該低過中六合彩二三獎

強運

但你又真曼

打撚咗成日都係贏得幾場屌你老母

Summer heat一路好有passion玩同follow 今個星期開始ut都唔想點開 寧願同fd一齊打吓coop season

好耐之前換左隊，玩左幾個月，成隊真曼卡真係追唔上
仲有keep著CR / Pogba / Bruno / RIO / DDG

Ok
屌你

Leak ssk sbc

呢隻如果94可以取代vidal

France again

我都見到！

有冇人知如果掛twitch有reward會幾時收到

Sissoko?

Lets J 轟

可以賣kdb
拍Pogba

hakimi failed仲rm

Abraham 返去踢FA cup 算

ssk 拍 Pogba 咁自虐

練緊手控搶迫同彈彈波
用佢地一下都唔錯得

踢街場都驚佢俾人打 下下屌隊友

起碼打咗三隊車有kai havertz

為夾chem要用列文打龍 唔夠錢買moment
有冇巴打試過mid/prime 邊隻好d

出錯腳就gg

仲做左一格Vidal

EA睇黎好想推冧年簡個價

砌隻trezeguet 博升做supersub 好似唔錯

買son要趁早

Sissoko呢個stage會唔會好難用 唔知會唔會大boost agility/balance

做左一日sbq肝鬥士：248--->282

係就即做呀屌
Green Link兒子
不過用咗pogba唔夠一星期又要換人

Tots?點解嘅

ssk效應

咩黎

sbq勝場

HL屁馬定summer 丹比利做cam好？

中咗咩

打翼用 95朗 demb 定 atal好

開game到宜家一直用緊兒子
普金用到宜家TOTS

我鐘意Dembele for skill 同埋模組

SH列貝利真係勁到無朋友，用盡倉嘅硬吹去整佢換走95維尼，in game打中路cam，又快又靈活又撞得，重識自動追波，D7打4場入咗11球

今晚出？

如果講靈活同skill move vinicius其實仲勁
係贏5星腳係硬淨

維尼99氣爆全場

痴線有幾多車迷j緊kai

Vini硬淨同rib 同級

想賣走D consumables 籌旗
普金contract 200
閃金掛幾多好
team gas 掛1K? 有冇錯

我閃金都係掛250
要錢唔要貨，買Prime油雞

岩岩中左一隻
想放走佢

遲左啦，今朝普金200，閃金400俾人秒

想問下丹尼路同lenglat用咩chem好

danilo engine, lenglet anchor

張andre 市價30k嗰陣list 28k無人買
成堆24k嗰陣list 25k就俾人秒

Danilo硬到呢

8 chem renato sanches 係咪都夠做?
要用danilo 唔用 lala就要 8 chem sanches

仆街ea出埋d西班牙 葡萄牙既on9任，d4落到d6 先贏得一場，用廢金就算贏緊對面亂爆邊亂射點都有一次汁到雞，追和就drop back 11 痴線

夠 佢本身加速都算快 差少少pace都唔覺慢
希望佢中咗武肺快啲好返

仲有兩日隻驚就會死
興奮嗎

絕對夠，啱啱dr對面用8chem山齊土打防中，俾佢守到我基本上一控波就得1秒時間諗下一步

認同 跑落vinicius仲快

夠
我用緊8chem sanches bal attack拍kessie stay back
好夠用好硬

最後都係課左隻kante砌呢個陣

洛賓巴gg
真係牛尾巴大王

下集封面

Sor

包皮

如果出son即買實體ultimate版

standard edition

包皮無乜吸引力 真係

GG
俾你幾下直線劏穿哂

Ultimate edition
屌你老味以為包皮出CD

仲要三個version都係佢

出牙傾都好

下集轉玩忍者龜？

膠都費事比
利申：會買

D4 2萬2分夠 rank 1喇呱

請問如果我想過coins比我個fd 最安全做法應該點做？

唔過最安全

過1m coins 有冇ching可以教我？

張son唔洗1陣就正常供應返

今晚唔係有TOTW?

屌你大笑咗咩料呀樂壇新人王

見到忍者龜就唔想買

求其搵幾張相出嚟,paste係小畫家上面咁

好人好姐用黑白相咁唔老黎

覺得設計ultimate > standard >champion

應該有，不過冇人理

Online版有9拆，都費事買實體

又谷包皮同巴黎人氣 收咗幾多

洗唔洗3隻version都係包皮呀

真
有冇搞錯 全部都包皮

過主啦

講左咁耐drop back 11
唔計obs個期 成年真係打得一次drop back 11既撚屌

隻卡華查依家賣定聽日賣好

究竟prime icon sbc之後會唔會有moment icon sbc呢

唔覺得聽日會跌

平野就算

一陣有咩sbc

未有ssk

Sanchez vs Callejon

TOTW呢

係咪代表game end

山狗好似雙4
變埋st

有雲拿ziyech出咗車仔卡

又意甲showdown

+3之後同martinez有咩分別

body type差好遠 鋼琴佬加到3應該幾正 係雙4*普通d

佢加young 成條曼左路復刻

Fake drag back好撚難chok

牙傾

普巴笑到我

西咸贏呢場即刻護級成功，下場維拉基本贏硬

屌佢老味，係都要等星期日非勝不可

贏一球都無第四，有得睇熱血足球

普巴

原來西咸和波就夠

請問每日任務個frdly 係咪可以自己同自己couch play 掛機?

今年隻tots aguero做咩咁少人用
有冇食評？

睇Futbin
有堆「新卡」同原本有嘅舊卡一模一鳩樣

tots時期大把人用啦 呢家summer heat全民5腳就梗係冇乜人用

可以

應該係轉左會出新卡姐

有無PC版嘅巴打成功用fake shot glitch 掛機，試咗好多場無成功過明明youtube啲片輕鬆做到

就係冇轉會但係出新卡

聯賽完咗,d外借球員返返去原本嘅所屬球會

其實就算輸晒2場 只要唔俾人炒十幾球都護到

難得中好嘢又要duplicate

想要atal

試咗成年都唔work
放棄咗

Lautaro Martinez打邊係咪廢

做Trezeguet定Pulisic

trezeguet勁啲

Tre 勁 可以正選

Pulisic super sub

唔知係咪真係會出ssk，係既就唔做vidal

做sub的話有james仔，無必要用100k整美帝隊長

美隊一扭三 自己諗

未試過得 入5球掛機算

Pulisic真係好撚勁，用過幾場，唔似4腳

我砌埋 有愛 勁就勁過James 無愛就免喇

Tots sancho L. martinez
sh 山齊士 刀疤
邊兩隻打正前好

非車狗
咁做咗trezeguet先
Thanks

刀疤 sancho

個leak page 幾準下
大不了買de jong

可唔可以出Semedo
掉低左佢好耐

5 chem Danilo

又係pre order最貴版送otw
會有咩勁otw

大隻版Nani
Nani應該大nerf左
Scoop turn 過人都會俾人係背脊撞甩

全疤全疤

Werner， ziyech，可能有既sancho，kai
應該同今年差不多，今年大轉會多極有限

話唔定屁馬回家呢

完全無興趣 買最平算

驚買唔到ps5
打多年pc算

巴塞都冇錢

會方唔同意
美斯碧基影帝艾巴個D肯減薪
巴塞同巴黎都想玩鳩佢

是但問FD借部PS4撚住先啦
撚PC冇癮

巴塞要年紀過30先買

都無咩球會肯大科水

下年都唔知仲要閉門幾耐

問咗 一係壞晒整唔返 一係佢哋自己要用
希望出年最遲bday轉到ps5

而家傳緊簽奧巴

維拉贏左九成了

岩踢過基士文既
不過佢d finishing 一場有一場無

And 唔係話換根杜斯咩

歷史上巴同阿買人，十個有九個要收皮，淨底一個叫享利

法比

疤高層: 太後生不了

避震哥

希比都可惜

仲有華美倫

唔使出都勁多盃捧

吸傷石，英超top3中堅傷到無晒影

簽伊巴

Pjanic yes Neymar no.jpg

吉祥物嚟

兩年之後又要買中場

佢去車之後都買咗件衫印佢

俾人妻吸乾晒

好似係姊弟戀
姐姐

就嚟變早幾年嘅A米
加泰護老院

諗起希古恩對比圖

大師兄

俾牙朗搞到頭都光埋

佢個女正D

以前d 速度唔見曬

條友而家肥到

咩樣

突然諗起法比lockdown 嗰陣對住窗口鳩叫條片

maria taktouk
睇完你會..........

人腳好咪又係開張閪野俾你今集唔好話世3 連wanb都冇幾多人開波中啦

好多人中細三

Barella

生命肝鬥士，248--->292
一邊睇石原一邊掛

藥劑師？

山狗同callejon有無人做？

華生

召喚樹巴

去左日本

中wanb
If 兩次都入到隊

我砌山狗

Kepa同堆條防線

收工模式

辛苦晒豬烏同CA

咪提

Kepa kepa kepa

死都唔出先好事

之前去神戶 撞晤岩時間睇波

Sb 300 win

有冇人知d6 rank1而家幾多分

隻trez+3會唔會勁過tots son

Atal射波勁到癲

No d stat唔靚

係冇outside foot shoot trait

本身5腳都好夠用
拎佢打false 9 st好似打多隻防中咁
好撚過癮

但wing 位太多人

仲有1係用法甲or 同icon連

又連唔到西甲班後防 而家仲要link 埋Danilo

由出法甲carry到而家 有少少位就抽埋去入8成

買TOTSSF 包皮係咪今日派彩入或者 星期六 01:00 入?

加3 stats唔會差過son

Reaction太低

識用五星skill 呢刻打和

+3 就勁過

加完3 reaction 8尾加chem夠哂使啦 要逐個細stats睇佢strength都屌打 55腳已經係種優勢

護級吉祥物 睇好av不敗所以準備做

入5球掛機唔會輸返6球咩

我都等緊

猩猩有冇做刀疤？
刀疤同tre兩隻一齊出？

隊疤整極都係咁廢

數番自己有24隻summer

宜家三前

Tre 刀 Dem

有冇今個禮拜WL rewards list?

可唔可以睇下你個陣
想睇下點夾chem好

FYR

最衰祭左Pope 唔係就全Summer

Tre邊？

Alisson好搶境

琴晚試 ST 位還可以 有trait 有身位 射波大大力

今晚試下打邊

諗緊sancho換7chem tre好冇
不過右閘要買wan b

好多人覺得佢尻 但咁多隻龍用過 佢最夾我風水 達史 加一眾moment GK 都唔太夾

無Mbabu 唔啱你wo 半格upgrade

不過Sancho 我都準備next round 祭

一陣係咪tots大平賣

好似咁換有啲on9

你有icon 433 砌唔到 Mbabu + Tre?

會變咗Pogba 8chem

Ok la
Pogba 點都係鈍

尋晚到而家dr 14/15場不勝
Dllmch

星期一到星期四 我仲係都2win

4 win

我果隊係咁

條後防得靚叻見得下人
前場SO9最好使好用
不過之前整刀疤賣左
尼馬得隻93 而家已經唔夠撞同太難入隊
隻丹比利踢一場屌十次

我呢幾日其實用緊影帝
亦都想用影帝多過保球
但保球可以幫尼馬8CHEM 亦勁過影帝
照用
打4321 蘇狗入球SHOW

成年打正前最順手就係TOTS SO9
油雞刀疤就算99AGAILITY都唔夠佢轉身快

佢真係好正
巴塞仲有咩人好玩
計埋icon

最好玩又有陣型
一定係MSN加朗甸 後防碧基佩老大艾巴
中場最好用一定係DEJONG VIDAL
其他好用既ICON都好撚貴

差100分rank1，早知尋晚打多場

度唔到有咩 好玩 過癮有FEEL

告老夫 冇佢冇宜家嘅巴塞

綠朗打頂
刀打RAM
定掉轉？

完全冇錢玩

朗奴高文 列基文 呢d平d

mid都1.8M
呢個時期無ICON SBC真係好無癮
現役又難連
卡同COINS變哂SBC卡又無錢買ICON玩下

佢迫我下年直接渣隻大哨到尾
咁先捱得到D COINS有現值

朗奴高文其實唔差
打防中都有FEEL

下集唔會再課到咁癲
應該無幾何會再上到11-12m

唔試下Henry Deco

山狗 如果+3 應該cls 就算宜家marksman 都好夠用

henry 組唔到神奇四俠唔玩了
deco就 可以一試
但睇數值都係 中場比下波

開完dr又做多咗兩包
Wan b+88who

我之前中過佢

好似無平野執

又兩張肥

14wins大法

17w

屌你老母

屌你咩仲要吹得

入唔到隊

cls...你咁神心打, 真係抵你中
又可以打多個星期

Who

紅卡開2張86屌你咩

嘩 屌你老母咩仲要吹得

又...

屌你老母咩

我有張 3揀1 係 83 84 85 都game尾仲撚玩家

繼續奴啦屌

終於可以玩朗癲 94

可以入告

平d賣得唔得

Cls 季包上到2.64

260即走了

17w，2張92，一張係拜Davies，反而dr同wl 的pack加埋中3張90+

點解你咁好運

14 win, 唔知下星期wl 會颩

唔算太好啦 每星期都打

我都個個星期打
但次次都係中肥

唔知下星期會點

Moment rio上番一球

83嗰時入咗
玩到end game了

諗住贏多三場拎埋25win個包先開
打撚咗成粒鐘都贏唔到一場

等埋今晚mm之後all in 84以下肥做tots

無追到

入完5球都半場 半場輸6球未試過

已經做緊
不斷出who

呢張係咪後備都唔洗試

試過拎嚟打邊
經常都打少隻咁
後上射波又成日唔入
中間又冇位放佢

呢隻係賣樣唔係賣實力

俾個飛吻你

肥料

係咪下星期開始既WL紅卡會係出翻totw..
如果係 可以唔玩了

常理諗就唔會

唔係成個summer heat period都派呢啲？

d stat真係好一般
好多張tots/summer heat都勁過佢

之前totssf無in pack都係出呢啲

之前派左2次核彈pack 但到八月就無

係咪代表到時真end game

打左30場wl 健康射幾勁 同埋有愛

呢隻係玩FINESSE同傳控
太複雜既指令佢會慢慢做

上到告啦而家

賣哂所有人先上到Prime

Gay 嘅可以做正選

Batch 3 聽日完
會唔會有batch 4?

Tots sbc 出opara
試過後追cr7 Messi 包
幾過癮

整咗隻vidal頂de jong又比想像中好
食咗engine唔算頓
係傳波無de jong咁勁

我連續2包都中佢

你點連佢

Ea講左係last batch

我覺得射波勁過de jong

對面用佢係咁狂抽

同埋佢個閪頭好型
用de jong拍kdb成日認錯人

2 icons
CA 7 chem + icon 又得

宜加fut champ真係比狗打 上到e 果個pack 平均一包300k 之前藍卡未in pack都叫600k到 宜加d藍卡跌曬價 fut champ真係當skill game咁玩就算數

汪汪

好玩過dr
dr太空溜冰陰陽天地場

好似玩緊兩隻game咁

有冇人玩過prime同mid best？
會唔會爭好遠
唔夠錢買prime諗緊入唔入mid好

仲有一球
係咪唔買就冇得買

依家用緊tots拉膠+prime Rio
岩岩中左90 nesta係咪唔入流？

唔好制

676入到隊 so9高rate
點揀

蘇狗勁 676未用過

676都好勁

我會揀so9

升曬市

DR垃圾到可以一開機就知個日時運高定低

追左atal de jong lala
用緊92達屎
上唔上埋佢好

上年仲有hamsik
再加埋nain

今日有場半場中三次柱
屎都滾撚埋

Bb仲勁

Prime icon pack中
睇youtube咁耐都無見過人中 多謝ea

唔記得換個個PACK定呢個SBC PACK
之前咪有個攬住條女開中左

扑完野